其實香港有一國兩制是托台灣的福

原本一個兩制是為台島量身訂做

人民政府推測台美斷交後

國民黨的政權會因國際社會而崩潰

以和平統一給予最大的優待

竟然好死不死給了香港人

大家竟然不惜福還重傷祖國的善意

中國人做注重禮義廉恥

南越國還自稱是秦朝遺民

笑死 應該是南蠻雜群

普通話都講不好

你個user name